聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五呀（24）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

我人生要完啦!! 我唔想完呀 !!! 但係冇得唔完呀 !!!

搶到1001有運行喇今次

點解我997 回覆都 回唔到

差少少

$30 你唔係未grad咩

還可以啦
同埋同事都幾好人

咁幾好

屌
訓醒聽日就星期日，自然醒埋聽日又要等5日先可以自然醒

今個星期死得

唉

近排點啊？

玩完

我星期一應該比人屌

仲未訓

基本啦

我

好驚啊又要返工啦

好眼訓

一起身已經好不安

小貓總

貓總

我人生完左架啦！

唉
聽日仆得街喇

負皮我的，成世番牛工

今個星期得都死得

今個星期你要辭職

好想賠一個月錢即走

咁快

咁又唔好

2:00 啦

2:30

有offer 我唔介意

有兩個人要番牛工

4:00 啦！4:0 啦！！

新名喎

屌
唔想番工

入過嚟幾次

你以後都會喺度

屌你咩

要完架啦

完

太陽落山啦，心中開始驚慌

星期日已經過左四份三啦

已經玩完

星期日永遠都係一眨眼就過

幾時先有紅假

真係比個肺炎玩撚死

玩死啦

返工等死

要完要死架啦

真 今日已陣亡

又幾得意喎 邊度搵

眨多下就天光星期一

屌聽日又返 呢排忙到仆晒街

轉工轉咗份伏工，屌

點伏法

我完左啦！

多野做，一個人頂兩個位，冇wfh

好想返工
失業好徬徨

岩岩返工都多野做

啲人wfh，啲野塞晒俾我，我又冇wfh

人生要完！人生要死啦！！聽日星期一呀！！！

Help！！

返埋下個禮拜就完約

一個星期又過左

我玩完喇

新名

脫苦海

40 + 果d唔洗放假
都不得不承認侯生果代冇佢地咁奴力

我見唔到聽日日落架啦

真心接受唔到

佢地話係公司訓都冇問題.....
盧總 ... 不如.... 佢地呀

我都冇時間放假 準備爆假了

放總

要訓啦

唔想蝕俾公司

點解今晚貢少人

死得啦

屌 一諗到聽日要翻工就好撚唔開心

會唔會續約

大家最近有冇wfh?

會唔會迫你清假

我都係 雖然呢排wfh
一諗到一到Working hour就被人轟炸就好灰
幾時再星期五...

唔會 但爆左之後就會蝕

聽日要翻office 好撚想喊

辭職扣日數用

可以Wfh 到幾時？

點解想喊

未知呀 呢排都係逐個星期Update

唔想翻去見到我呀姐

呀姐好黑你憎？
份工做咗幾耐呀

明天都有？
我要反

又唔係好憎佢 不過覺得佢好撚煩 做左一年鬆啲 每一日都好想轉工

有呀
要翻Office仲唔瞓？

你個名已表達一切

係咪好高要求個啲
我都好想轉工 但無信心搵到下份
呢排仲趕住儲錢

我冇得辭職

聽日又要翻 intern

要求高又好撚急
我好想裸辭但又唔敢
依家咁難搵工 唯有死頂

好憎呢啲呀姐 自己要求高又Chur人
我都好想裸辭
有一路send吓cv 不過都無咩回音

冇

intern姐

呀姐

最慘係依家連opening都冇乜...... 想apply都apply唔到好多份

我好想賠錢即走啊仆街上司自己做飽佢啦

問題係等做做下覺得唔係好啱我，但奈何係大學compulsory 要做一年

貢好。個個錫住你啦

12:00

我份工已經閪到唔分星期一至五，閪足全天候

星期一喇
8月一日紅假都無啊

屌

唔想面對現實

更正：9月都無

十月有4日連假，頂撚住唔好死啊

十月請左大假

自己放

人生已完

返6日，三號星期六斷撚咗

遲返半個鐘 就遲收半個鐘！

我都想

咁慘

死緊啦！！

社蓄表示: 等緊世界未日

盧總係咪已經放棄辭職

又要受死
幾時星期五呀...

我放工放到好悶,唔係冇野做,係多野做到嘔,但就係唔想面對
我知我有得WFH已經好過好多人,但星期一都係唔想做

打錯,係返工

我都係咁 WFH仲忙過喺office
好想脫離

好想放假好想抖下
捱到10月先有紅日

做咗無耐未有Al拎

大把假冇時間放

今日公司仲健在幾時先執笠啊

每天關心公司的執笠狀況

翻工翻到好無靈魂

收工

Last day

返到好頹 仲要愈黎愈肥

恭喜你

你畢業喇

返工呢啲野

不可一不可再

裸辭？

完約

唔續？

再見唔好望返轉頭呀！！

佢Intern 黎

但唔番工又邊有錢維持我嘅悲慘生活

intern黎

返左一日已經要包頭

人人搬屋

玩撚完

放左？

我番到入棺材

今日落site 收7點

ff緊通知期點樣玩，ff到傻笑

第一次見你咁早

resign左先講

好想好想

放總：正啊喂今日收好早

我屌你呀

E

盧總勝利者姿態

唔使諗！

廢盧 你個地盤五點幾就開

條友越來越早醒

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

有聲

辭佐職仲要俾人捽

有金身驚咩
再捽就鳩做

男定女

應該男

男啦

我人生完左架啦

仲有3日呀 撚屌

只能活活咁等死

我人生完左啦！你地人生完左未呀！！

我人生完咗喇！
咩都未熟就加嘢俾我做！
我唔識做㗎！唔好鬧我啊！
我想準時收工啊！

唔知老世頭先放工有無炒車呢

人生好累

好

笑死

因為完左

點算呀好不安呀

好撚大壓力呀

屌又話全世界work from home 我就乜q都無 仲要日日ot無錢on9 差唔多又瞓聽日記得準時返工

番工之後深深體會到咩叫「攰撚到仆街」

仲唔訓

又要返工喇，好撚不安啊

射左一日波想射多日

好耐冇見啦大家

如果我wfm既話可以訓左個半鐘

屌 又要起身返工

中貓總！！！
去左邊到蒲！！！

中貓總

好眼瞓呀

救我

有啲唔C伏

冇得蒲啦

盧總遞左信未

人人 我都自身難保

每個打工仔逢星期一至五都會唔C伏

help

點解

幾時先last day
無限地獄

點解叫中貓總唔係貓總

呢度好多貓總

你都遞左信啦，起碼有個期

巴打你受氣都可以遞信架

打機打左成日

DLLM
好羨慕黑巴你

我蝕佐十幾萬...

Wfh好撚悶

唉屌
20fg 返咗個幾禮拜工已經覺得由畢業嗰刻就人生已完

好燥底

尚未！不過就快

冇睇過

完咗喇，咩都完咗喇

我都係唔知再點樣搵動力繼續翻工

返工工太可憐

一畢業就完左

人生應有已盡無

要搵份好工

你將來個40年都係咁 真人生已完

到底肯打未，屌哪星

盧總人生完左啦

要cancel wfh先

嘩哈哈

就來裸辭 屌

我夠要裸辭

望住你地兩條友係到鬥快辭職 但又唔辭職
我好想開賭局

重注我贏緊

我先贏硬

兩個大男人爭咩 一齊遞信啦

有信心可返工

有信心可辭職

出名做狗嘅行業但公司唔使ot 日日準時走
同事幾nice
理論上應該算好工

不過做野都幾趕
再加埋而家wfh唔識隔住個mon好難問
新入職唔係做得幾開心

新入職wfh都幾難搞

我要Resign架啦

越來越重怨氣，同當年臨裸辭前幾個星期個心境一樣
可能真係差個導火線就即場劈佢老母枝炮

下個星期一返工 唔想返工呀

其實如果我遞左信，之後做野特登亂咁做搏佢賠錢炒我可唔可行
咁就可以又早走又唔洗賠錢，仲有一個月糧責袋

咁快又搵到工 定都係果間？

貢好

咁樣唔驚寫花你CV咩？而且萬一博炒唔到 佢可以調番轉頭 係你走人之前玩鳩你

學術討論only

唔洗賠錢即刻趕我走都好丫

新工黎

我都要走呀！！好辛苦！好絕望呀！！

每晚臨瞓又入呢個post屌兩句 屌完又係死死地去返工 多謝盧總提供發泄平台

客氣 我都要完啦！

我琴晚仲要發夢番工做唔切野...痴撚線

啲intern wfh咗成個月走埋了 真係爽

唔想比人睇死轉唔到工啊

祝福上司身體健康番工唔會比車撞

我都係

呀

幾時到星期五= =
屌星期六仲要返架

冇人

又要返工
屌!!!
唔想返工呀!!!!

仲要返埋聽日先星期六

我聽日仲要冇得WFH

有得讀書我都想讀成世書sem break做下啲intern
不知幾爽

邊個唔想

痴線，今朝比上司捽到仆街勁撚想即場走人

有冇人係咩都唔想做, 咩都冇做

有無人可以話到俾我聽幾時先唔洗再返工

喺外國做飛髮佬 車房仔 裝修佬 話收工就收工
做到40都夠退休

躁底巴
我唔想再返

點解得我要10點收工

同盧總一樣 都係高層

Sor 下次唔問

人生完左架啦

我低層

我放假先聽日拎左AL

成日話完，自己走去放假

薯巴

點解呀

收工 屌

大公司黎?

撐住呀！！！聽日星期五啦！！！

皮總

11:00

聽日番幾

星期五

呢排返7點半

早抖各位

未訓

請番日大假抖下

貢多AL

得番6日

呢排個市好淡
4,5月果時apply 5份 4份有得in 2個offer
7月 apply左10入 得3份有得in 1個offer
支那肺炎 + 7婆累死香港經濟

我大把AL 但冇時間放

垃圾工👎👎👎

下

又要返工受死啦

早

有啲大佬係工作狂 唔駛理佢照走人啦

遲到

跳皮

唔好罵我啊 我唔識㗎

Wake up

儲左幾個錢又心癢癢想買玩具玩下
買apple watch好定switch好

我都要努力拜offer god

Rolex

你慢慢等wfh完

好大壓力

買哂買哂

個個都咁有米

我係真小薯入錯高層post

可能係我地上司

幾時先放工呀屌!

戴開精工

大佬扮小薯

盧總仆街啦

決定星期一射個靚波
如果唔係心理會唔平衡

想公司執笠

死啦！死啦！！

有封重要信件，我打錯左野

點算呀

無業廢青送上問候

你都未grad

打多左個0？

有冇辭職信咁重要

係一封好重要好重要既文件！ 我死硬

有呀

我都好累呀

出左街啦

辭職信？

點算呀！！！

辭職信打錯有咩所謂，內部野

唔錯得架果封野

我死得啦！！

HELP！！

Let Me Die

星期一比人屌爆肺

我人生要完架啦！以後可能冇盧總架啦！人生要劃上句號架啦！！！

唔使諗！ 禮拜一交埋辭職信！！

盧仔乜事呀

咪嚇佢啦

話唔定無人發現你左錯左呢

星期一返新工
人好奇怪
冇工返就想返工
有工返就唔想返工

我記得你好高人工

Management

請唔請人

我打錯野呀！！

會有乜後果

你都係
扮咩

痴線咩

我team冇人低過我

仲請唔請人

你等wfh完

我死緊！

沒命囉！！

可能冇事呢

睇上一頁

可能聽日就收到電話架啦！要死要完架啦！！！

我人生完左啦！連個天都救我唔到...

係咁少事就好

好快到我

無人 早晨！

我....

廢盧

好肚餓！未食早餐！

屌
岩岩收到公司同事電話
睇黎星期一又比人屌

我都係。電話有Msg 都驚一驚

我就來陣亡喇日日咁受傷法

你地兩個究竟幾時辭職 好悶呀

辭架啦！

今個post內辭

遲早會

準備比人屌到仆街

呀 我出事了，可能係炒，唔係辭

快架啦！頭都痛埋

Windows 果個咩Update 黎！ 我等左 15 分鐘 我都就完 ！

屌.... 仲係23%

我人生完左啦！！！

做咩架

我唔係女仔

出PO 要買野？

好少見畫圖都要OT

你做Contractor？

我識畫CAD，識用MS Project，識用Naviswork架

盧仔最後有冇事

叫我人仔啦
食物鏈低層

想轉就轉

小弟我何德何能呀
得爺

我都俾茶水間阿姐鬧過

無下屬，
咩部門都點得我做野好無樽鹽

人仔

幾時變左鬥慘大會

盧仔快死

我人生完左架啦！！

帽事既

我係食物鏈低層

我好驚呀！！要好好珍惜同身邊既人相處時間，我時日無多啦！！珍

皮仔又調皮啦你

無事啦盧盧
有事既話你仲得閒上黎吹水咩
已經炒佐你啦
乖啦

特色來
唔知邊個咁神心個個都負皮

我都識

我人工係你的50%

好不安
星期一返新工

番工本身已經好不安

諗起得返星期日之後就要返五日而家已經好不安

海沙

我沒命Tim呀

我沒命架啦！弓

星期一要射波喇唔係實比人鬧喇

星期一我死硬啦

打去你手提電話鬧 whatsapp鬧 TG鬧
打去你屋企搵你 監護人電話搵你

痴線咁就一日

個閪同事依個時間仲WhatsApp 我
屌柒左佢

多數當睇唔到算

死啦

冇！

冇左一日啦！！

有冇人可以介紹一份休閑啲嘅工比我

影響他人假期心情

老夫

曙光全部熄滅 殺掉我影子 我只能獨處 背後全沒有支柱

皮總呀！！！

唉
屌

點算呀！！

我準備好了
聽日返去遞

行緊ab team
接受唔到之後要去返五日

咁快？疫情未完架喎

諗緊下個月

你貢好

好不安！好似到左生命最後一日咁

眼見街上身邊一個又一個在享受假期，而我！可能走到盡頭

下個月可能走左啦

我要完啦！

16:08

死架啦！我！

比人屌死

我就來聽唔住
要爆了

忍唔住

屌咁快又六點唔想返工呀
幾時先星期五

6點啦

好想屌柒公司啊！
成日叫我跟跟跟，跟你老母落地獄啦

不如返工以拖全公司落地獄為目標

跟你老母落地獄 痴線

完！

皮子！

好想死呀好唔想返工呀 真係等死呀

上司日日迫啪我

集氣

我地都係人生已完既人 不用怕

好驚

阿邊個邊個 跟緊啲

我聽日一定準時走
叫我留低都走！

老闆唔會比

聽日又到星期一

你個街名....

詩歌舞街地上有著光點閃閃

又要返工

你唔係唔撈喇咩？

唔撈都要做野架

Hea做咪得囉，反正唔撈係大晒

係屋企咪又要做野...

應該冇乜公司比人14日喺屋企唔做嘢又收100%人工

咁好...

其實有...不過這些機會

聽日又要返工喇
呀!!!!

象仔

好多都好「度縮」

好耐無見佢開post
去左邊

咁又星期一

貓貓

呀貓而家頹都咩都冇心機做

好悶

又就快變奴隸啦人生究竟仲有啲咩意義

唔得啦我

日日留喺屋企其實實係幾悶 仲好易同屋企人鬧交
但都係唔會想番工

依家出面乜都唔開，其實真係會悶到仆街
嘈交多咗就一定，始終對住嘅時間多啲

可能搵份自己有興趣嘅工會好啲？

RUN！

唔使諗！！

沒有

hahaha

如果有車
可以間中出去遊下車河/飛下車

坐長途巴代替

一個星期推左30 頁

唔想做呀！！！

盧總 點算呀！！！

8月無紅日，大家都番到屌鬼

我可能見唔到聽日日落架啦

岩呀

9月都冇

星期一恐懼症

聽日要返新工喇 好不安

好憎星期一

夠鐘早抖了

一到星期日夜晚就會好大壓力 聽朝一定會因為返工精神緊張而早過鬧鐘響醒

same

呢度人人壓力都好大
我壓力大到直情想死

試過星期六日都發夢番工+比人鬧
醒番個精神狀態好似連續番左七日工咁．．．

好不安

有冇wfh

盧盧單野搞掂未

Can't agger more

太窮😢

咁你keep住搵工啦

要死架啦

唔知

好撚不安啊屌
唔想返工啊

瞓覺了
各位晚安

屌唔好啊
一訓就要返工嫁啦
醒啊唔好訓啦

夠竟呢度有幾多個係咁，我都係
因為唔中意自己份工？定能力應付唔到
我睇唔透

真 一有新嘢就緊張，成日提自己當學多啲
但又怕做錯 ，老細又覺得你應該要做到。
最慘冇人教

上司最難頂係要個junior交senior質素
又唔諗下比左幾多資源我啊
出盡奶力交到份野，到頭來一野反彈，仲認定我唔認真、鳩做、無比心機學野
真係心都淡

屌無啦啦睇到呢個post 聽日又做狗了

仲有十分鐘

係。我明
早啲訓絲打

早射

杯麵巴

返新工好驚

今晚貢多人

想睇埋半澤直樹

加油十七巴

仲未訓呀盧盧

唔記得睇蠟筆小新

人生冇意義喇

肥柴仔

返埋今個星期可以自由了

真係訓

好唔好睇

訓啦

老夫上啦

正

盧總今晚都咁夜未訓

我人生要完！要死嗑！！鳴呀！

打工仔贏到老細劇情 得劇集先會出現

同人吹水吹夜左

其實好勵志
比人恰要出聲

Same

人人

失眠

輪更
返早就4點起身
返夜就4點先訓
好辛苦想裸辭。。。

哇

唔知點解失眠

知唔知呢款有冇用

訓太多

唔洗返工都失眠

係咁轉好辛苦個喎

又到星期一

揾下工 等個人對而家呢邊冇咁上心

Same x 2

2個星期
日日都好難捱

你FG?

我想問份工冇probation係咪正常...？

無事
無比人屌

終於半日 十分一

可能太多人做幾日就走

到底係我智力有問題定上司表達有問題，成日get唔到佢講咩

做咩呀DOODLE仔

要等死架啦。等死架啦。

我人生要完啦!!

仲接唔接好？
冇probation仲要一簽簽兩年半
唔做要兩個月通知
但咁嘅時勢

咪簽啦
條件咁Harsh

疫情嚴重左都無得wfh 慘啲定
係屋企wfh但無野做好悶慘啲

我都覺好harsh...
但係呢啲時勢如果decline左個Offer唔知幾耐先至有另一個....

你諗下份咁既閪工開得個咁既閪條件就知佢留唔住人
既然係咁咁點解仲要入去做

返去拎量角器唔得?

正常

見啲人完全搵唔到工好辛苦
喺度諗呢個時勢不如接咗先...
即係兩個月通知真係有啲閪

13.5k5.5days

長短週定每星期都返半日？

Admin工
一日Weekdays返半日
星期六返whole

利申 見到隔離三大admin都係12K

同上司關係搞到好僵...

好伏

今日又嚟喊吓先失眠瞓唔到又要早起返工好辛苦好想死真係人生已完聽日又返工，今晚又喊住瞓好痛苦呀

尋晚又失眠控制唔到自己突然喊到凌晨瞓咗兩三個鐘又起身返工真係人生已完做人好辛苦

星期一已經包頭

今日番得幾輕鬆不過星期三四大鑊

今日星期一！
咁星期二呢

唉 仲諗緊接唔接個Offer
好似嗰個admin工都搵唔到咁

我都大鑊

上司wfh

我都有得wfh 喇

今日比人屌成點

最後有冇事

你無做野幾耐先，依個都要考慮埋

尾水先嚟咩玩法

又10點收工 我屌你老母

睇字已經覺得刻薄...

放b

就快比人發現架啦

就快比人發現架啦 幾個Parties 睇

咩黎

放子

加油

係貓屋做野

你講佐咁耐原來咩事都冇

好快架啦

碌下碌下就慣

盧盧
我唔想返工呀

諗多巴!
頂住呀!

魚肉燒賣陣味

多謝大家，我會盡力嘅呢個post點解咁有愛好想你哋都幸幸福福，唔使返工

放工返到屋企
睇完愛回家
睇完偷天任務
睇完反黑
睇完辣伙頭
睇埋酒店
睇緊有酒今晚吹
又要訓覺

食就正
食完陣味

佢日日都食

屌,聽日又要返工...
仆佢個街丫

我一直有做開pt，都係小型公司黎，同個老細好frd，都會寫reference letter俾我

細公司。零前境。
叫做做過admin攞下經驗咁
利申 三大

邊個係薯皮哥

唔想返工

每朝起身就喺度諗，屌又要返工

返左新工三個月
唔係唔鍾意返工
但返工好大壓力
放工後又會諗今日做少左咩野 有咩做得唔夠好
然後就會內疚
武肺期間又拎唔到mutual support

搞到自己咁大壓力，放工連個思想都仲諗公司啲嘢，其實都幾慘，不如考慮下轉工

你覆得咁快既
我做呢個setting會係咁呀 轉去邊都係
同埋咁易轉咩呢個時勢

咁都幾慘，寧願輕輕鬆鬆做份hea工仲好

咁相對人工福利Ok 工作時間短既

返工唔係問題，問題係冇得WFH

好不安啊
唔想返工啊

就快完約想唔續辭職呀！！想要全職做學生做廢青！！

返工好多野做 人都壓力大 我都係想簡簡單單hea下一日又一日啫

X2

早晨

講咩

一次半次唔緊要啦巴打

無啦啦又俾人屌
唉

屌咩

唔講啦
講佐就會自爆

最緊要同事好人

有冇人知自己辭佐職之後老闆仲有冇權再炒你魷魚?

1001

WFH成個星期 終於番office

今日忙到食飯先飲到第一啖水+屙到第一篤尿